iPhone 8 有無得walk-in Apple Store 買

請問各位巴絲宜家有無得walk in 買?_

打去問好過啦 有冇咁困難
尋日walkin都係打去問咗先

有
型號要即場問

謝謝🙏🏻🙏🏻🙇🏼‍♀️

謝謝🙏🏻🙏🏻🙇🏼‍♀️, 我見衛訊果d 做緊discount,保養有咩唔同

今日開始

門口買 義海價

唔駛入 apple store, 門口都買到。

細機全部賣晒

??

梗係有

買人蟹貨囉

沙田得番大機

啱啱 cancel左網上訂單，聽日去又一城睇下